食糧人類

有無巴打知唔知邊到有漢化
幾好睇

有無生肉link

巴打識日文？真係好。。。

生肉？

睇開動漫好撚唔識日文= =

邊到有得睇

漢化版去到第8話
有無人有生肉LINK??